澳門今晚掛一號波 周日潮水恐高於路面

澳門地球物理暨氣象局下午2時發出特別報告，指南海的熱帶風暴「卡努」會在今日黃昏前後，進入澳門800公里範圍內，屆時氣象局將會懸掛一號風球。惟局方傍晚改稱，今日晚間才會掛一號波。

按照氣象局最新預測，卡努會以偏西方向移動，橫過南海並繼續增強。在卡努與冬季季候風的共同影響下，廣東沿岸的風力會明顯增強；預計卡努周日早上，會在澳門西南偏南約400公里附近掠過，由於正值天文潮，潮水很可能高於內港路面，呼籲市民提高警惕，提前做好準備

再嚟過 加油

受死啦澳狗

有好多自己友係度，積下口德

吹去海南島都8號
澳門狗幾時做左海南雞

驚到賴屎，乜都掛左先

澳門狗

駛唔駛咁快

幾時搞得成東望洋賽艇